我朋友岩岩結婚 點知佢老婆同佢玩rpp。。。

真人真事 我年紀都唔細，成三十歲人先識到個女朋友， 拍左年幾拖就急急腳結婚，重同我地講話終於都可以成家立室好感動， 咁早幾日就成班麻甩佬出黎飲下野吹下水， 平時條友都幾多口水下，但今日就粒聲唔出淨係飲，我地就問佢咩事啦， : 朋友A : 朋友B : 朋友C (事主) : 喂C你做乜夠今晚成晚粒聲唔出淨飲呀，淨飲雙計呀 : 咪就係，你重要結婚無耐，阿嫂身材重咁正，你實晚晚執幾劑先訓啦，同我地分享下好 : 你地唔拎明架喇，係就係幾正既，波大蘿大又主動，但就係前晚佢無啦啦問我想唔想玩新野 咁我就係話好啦，佢叫我反轉個人伏底，跟住就開始同我玩RPP.....

咩係rpp

想幫趁 4 5 6?

R pat pat

可能佢有骨風唔賣全套嘅呢

r.i.p Peppa Pig

環保口爆 莞式做左未?

R pat pat 即係點解??????????????????

ching老婆係大陸妹？

佢朋友呀

搲屎忽

1999

有無加錢玩body?

nuru? lol~!!!!

Up乜9呀屌你老母！？

細蚊仔？